黃任匡：BNO平權，好開心咩？

我知道BNO平權係好多香港人努力多年嘅成果；我知道英國呢個offer在情在理都係我哋應得嘅；我知道BC係一道唔錯嘅逃生門。

但係同時我都知道，今日（仲有過去一年）俾黑警濫捕、施暴嘅年輕人，絕大部份都係身土不二，都係冇BNO嘅。

場仗啱啱先開始打下半場。我哋講好左齊上齊落加嘛，係咪？

#同埋人哋咪寫咗囉
#國安法係全個宇宙都包晒㗎
(作者facebook)

我同你講
係

今日唔屌台灣啦B字頭

冇bno嘅老婆仔女都去得 個requirement擴大到非bno都走到 咁都中唔到個條件咪等五眼其他嗰幾隻眼用難民身份去救 條友係咪想全香港人一齊死清光先叫齊上齊落 咁外國攪文宣冇返過嚟香港遊行嗰班係咪又要屌

佢係醫生，專業人士又搵到錢
要走根本唔係問題，任何時候都可以，去到最後一刻都可以

講呢番說話真係離地，一係就係鬼

都係個句平左權唔代表啲人會走只係多條出路

BNO平權本身就係香港人應得嘅
而且只係多個後路，冇人話一定走